求問哩隻係咩蟲？（有圖慎入）

係間房度出現過幾次 咩蟲黎？
有時覺得個身好痕 唔知關唔關事
可以點搞

小強來喎

買支一點絕啦

有fd掂到，冇幾耐要截肢

屍蟲嚟

認真post

Btw哩啲rely 睇得太多已經唔好笑

收到

曱甴強

又要開po問 人地答你又唔信

好野黎 1000同你收

臭屁瘌

甲由
長觸鬆同埋對臭閪腳

咩logic 開po問就要所有人答都要信嫁咩 自己唔可以有批判思考
唔通你答我哩隻係鱷魚黎我又要信